VV忍住劇痛舉手再倒地

紐亞表示:

入晒先沖出黎撞伊巴再插水黑走球入波
疤出身係唔同d

曬水阻止Daddy慶祝喇嗱

係獌度學番黎

點撚樣學番黎呀屌你老母
弱智狗

喂
新年唔好咁惡啦衰野

係曼學晒d衰野屈巴

波台日日都係赤口咁過架啦